
                      Es una comedia romántica, no dramática. Cine independiente americano. En IMDb esta valorada 8.2 sobre 10. Me ha gustado mucho. Buenos actores. Buen ritmo. Tony Hale también es productor en su país. Y, además, un doblaje magnífico.
        
            